喜歡了你三年，而你從不知道

是時候放低了

鍾意人三年都唔同人講
你應該放低啦
你唔配鍾意人
返屋企打飛機過世啦

好老實，條女肯定Feel到不過唔想同你拍咁姐

有啲女仔一直等個男仔表白
個男仔一直唔講
人哋都會懷疑究竟係咪自己get錯
同埋呢個世界唔係得你一條仔
有第二個追求嘅時候
自然就有比較
你咁耐都唔出手，都唔知係咪男人
女仔鍾意人主動
所以同第二個一齊嘅時候
你咪會喊苦喊忽
有時候人哋根本畀晒機會自己唔珍惜
成日船頭驚鬼船尾驚賊

懷疑咪問，下下要人主動，我跑10步，你行一步都得掛。

等你下課？

又唔係條女搵唔到男朋友
依家係樓主自己出嚟發春啊
載漪嗰個係樓主唔係條女囉

單戀也是正常